Vanessa Hudgens 新歌 - Lay with me (HSM FAN)

好有HSM BREAKING FREE既影子
好懷念HSM SERIES
ZAC & VANESSA

劇場setting
佢一開頭件衫加紅絲帶
紳士服彈琴
紅白啦啦隊setting

成個mv d element好明顯係翻炒hsm

隻歌唔錯係冇乜高潮位
不過咁老仲肯出歌

我當係tribute to HSM
搞到忍唔住睇番HSM 1 原來已經12 年

無啦啦又出新歌 對上一隻歌有冇十年

上一隻album好似係08年

when there was me and you
i gotta go my own way
you are the music in me